聲援SJ始源於twitter對香港新聞讚好而被中國網民惡意中傷一事

如題

[有關聲援SJ始源/個封專輯認購因由]

SUPER JUNIOR成員始源昨日(24日)因為在Twitter上讚好一篇韓國《朝鮮日報》有關西灣河中槍少年受訪的報導，而受到大批中國網民與粉絲攻擊。

其中國粉絲於社交網站強烈抨擊，指責始源作為公眾人物不應接觸政治，但反而要求他為此行為道歉並作出「交代」，意圖強迫他變相表態支持其中一方，甚至要求其退出所屬團體，認為此行為會連累其隊友。

事實上，始源對此報道並無任何文字回應。香港社會運動發展已經受到國際關注，而始源只是留意相關新聞，並不代表他作出取態。另外作為擁有民主與言論自由的韓國公民，理所當然地可就任何新聞自由表態，如何使用社交媒體亦不應因身分而受限。

我們認為始源毋需就此行為對無理取鬧並過份解讀的中國網民交代，並希望始源知道香港ELF無論如何都全力支持他以及SUPER JUNIOR全體成員。我們與很多偶像的粉絲一樣，並不希望自己的偶像捲入政治表態的糾紛，更不希望偶像因為一個讚好的動作被網民惡意中傷。

有見及此，我們計劃發起團購，購買始源個人封面版本的SJ專輯《Timeslip》，以實際行動支持始源。

🌟有關活動由一眾LIHKG ELF發起
只為用行動支持始源 不賺分文
完成團購後會貼出收據證明

買

G持崔始源

推啊！！自己的馬自己救！港飯企出黎啊！

但係佢好似取消咗讚

P牌照推

g持

Push

推

公司迫㗎
無論佢有咩意見 like個tweet都要俾人鄒？完全唔make sense

係

佢唔跪 $m都迫佢跪

睇定啲先，你係ELF既話都知佢慣性講錯野同埋跪低

睇定啲先ok??

我會支持，大陸蝗真係覺得世界圍住佢轉，咁小事就上綱上線。世界都錯誤，係牆內人d 消息正正確？？？

支持始源

係我地elf嘅小小心意 自由參與啦～

推 始源ig下面啲小粉紅好恐怖 大家得閒麻煩like下 #standwithhongkong嘅comment 而加大部分置頂嘅comment都係鬧佢希望大家幫手推啲正面支持佢嘅comment等佢知道大部分elf/韓飯都覺得佢冇做錯

G chi 馬始!!!!!!!

支持崔始源

G持馬始

SW都嚟撐始源

買到佢仆街！點可以唔撐牙源！

g持隊友

其中國粉絲於社交網站強烈抨擊，指責始源作為公眾人物不應接觸政治

唔合佢地意就叫人退團, 佢地當自己大曬?

點都去twitter讚下佢先

支持

買左兩張，小小心意，大家要加油啊！

我估佢被逼跪低 希望到時大家唔好怪佢

明明只係睇新聞like咗一下

真係以為自己大晒㗎

多謝你！用英文就得了！

推！！！！！！

幫推

買完再推

[警世] 致各位今次當選區議員

支持本命

支持!

佢係第一個表態支持香港嘅idol呀

其實只係like單新聞
不過係咪表態支持都好 唔應該因為一個like冇表達取向被抵制囉

ELF推推推！

牙源需要大家啊

雖然我一向好撚唔中意韓國
但係今舖我撑佢

pish

牙源好波！牙源撐住！推！

SONE打幫推

幫推！！！

Elf

馬始啊！自己男人自己救

支持始源 守護始源 起來買專 擊退五毛

成班五毛C-ELF米洗旨意搞冧我地嘅始源BB

大家twitter請推
‪#WeHaveSiwon #ProudOfSiwon #WeLoveSiwon
並tag @siwonchoi‬

we love u

推！買！

支持買咗

push 呀 韓國戰線呀

push

始源嘅ig都俾大陸粉絲鬧緊啊
大家可以去支持下佢啦

各位可以去IG同Twitter推呢張圖：

Tag埋始源ac

推呀

G持

驅逐支那super clap

SM咁睇重支那市場
一定九秒九叫佢收聲

想買.可以點做?

其實我最怕係搞大佢會累左佢
大家都知sm會逼佢跪

可以係ig search lihkg_elf
填google幫手買牙源封面嘅專輯
會寄番張單比牙源！叫佢唔使理班大陸人

監elf會

唔使驚呀 香港唔做返啲野佢跪得仲快 以為香港冇market

推 認頭2隻 略盡綿力

推啊

护旗手蝗嘉尔呢

間唔中推一推

P牌推唔郁
支持馬始啊

最重要係要支持言論自由
其實就算佢咩立場都好 微博都唔可以因為咁樣挾持
佢咁樣俾人攻擊更加需要支持

Pish